唉俾班裝修佬搞到買唔到工具

前幾日上淘寶揀鎚仔揀左幾個鐘，俾錢時先知唔俾買
今日又用左幾個鐘揀十字批一字批，一字批係買到，但十字批又唔俾買，而家唔夠工具裝修屋企

淘你老母寶 ?

再嘈裝修你屋企呀，淘淘淘

起底
上一頁

On9

拉

抵撚死

周圍五金鋪

咪撚理佢啦
睇佢以前dpost都知on9仔黎
拉

比雷電整壞個腦

人地唔賣比你
你唔屌賣家
係你on9,係你門口狗
關人撚事

已 blocked
妖化前線，無恥之徙

屌你個老味
落鴨街又好.新填地街又好
上淘寶買埋d垃圾螺絲批.用兩用就已經撻牙
係香港落樓下五金舖買睩ANEX批,三十幾蚊都夠你用幾年都唔撻
他筆屎極都買支rubicon啦

係都要買埋d劣質工具.......

電鑽香港買牧田.博世都唔係貴呀

洗鬼去淘寶

不過五金舖d精密螺絲批套裝.又係大陸果d乜乜奇
垃撚圾黎.個星頭未用都已經係鈍既

有錢既話都係買套WIHA好

屌你個老味
落鴨街又好.新填地街又好
上淘寶買埋d垃圾螺絲批.用兩用就已經撻牙
係香港落樓下五金舖買睩ANEX批,三十幾蚊都夠你用幾年都唔撻
他筆屎極都買支rubicon啦

係都要買埋d劣質工具.......

電鑽香港買牧田.博世都唔係貴呀

洗鬼去淘寶

不過五金舖d精密螺絲批套裝.又係大陸果d乜乜奇
垃撚圾黎.個星頭未用都已經係鈍既

有錢既話都係買套WIHA好

淘寶野唔等於劣質，你講既品牌淘寶都有，唔放心可以去京東。
工具呢d野靚唔靚唔太重要，但螺絲一定要買好，去五金鋪買幾粒螺絲問粒螺絲係304定201，人地肯答你你都唔好意思啦。
我以前只知有接觸性他筆，搜搜下發現有非接觸性他筆，又學到野。

blocked

更新

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
個人成長
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

鎚仔幾十蚊都淘

屌你老母你隻蚑那狗食撚屎啦屌你老母
用殘體app
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
個人成長
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你老母做藍天使，夠搞到一樓一無生意啦